有無發現疫情下.,711,M記D職員都好禮貌左?

有無發現疫情下.,711,M記D職員都好禮貌左?

起碼冇晒啲強國人問呢問路

好多飲食業都好左好多，可能無咁辛苦...

怕俾人炒

咁又係~~~~~~~~~坐都舒服d